<resources>
    <string name="app_name">Keelvol</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hallo leë fragment</string>
    <string name="quantity">Hoeveelheid</string>
    <string name="ingredient_name">Naam van bestanddeel</string>
    <string name="category">kategorie</string>
    <string name="expiration_date">Vervaldatum</string>
    <string name="remove_item">Verwyder item</string>
    <string name="icon">ikoon</string>
    <string name="dummy_button">Dummy-knoppie</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nINHOUD</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Boodskappe</string>
    <string name="sync_header">Sinkroniseer</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Jou handtekening</string>
    <string name="reply_title">Verstek antwoord handeling</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sinkroniseer e-pos van tyd tot tyd</string>
    <string name="attachment_title">Laai inkomende aanhangsels af</string>
    <string name="attachment_summary_on">Laai outomaties aanhegsels af vir inkomende e-posse</string>
    <string name="attachment_summary_off">Laai slegs aanhegsels af wanneer dit met die hand versoek word</string>
    <string name="ingredient_icon">bestanddeel ikoon</string>
    <string name="inventory">Voorraad</string>
    <string name="sort_icon">Sorteer ikoon</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Eerste Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Tweede Fragment</string>
    <string name="next">Volgende</string>
    <string name="previous">Vorige</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->

    <string name="recipe_image">resep_beeld</string>
    <string name="recipe_title_placeholder">recipe_title_placeholder</string>
    <string name="recipe_summary_placeholder">resep_opsomming_plekhouer</string>
    <string name="no_ingredients_available">Geen bestanddele beskikbaar nie</string>
    <string name="no_instructions_available">Geen instruksies beskikbaar nie</string>




    <string name="lorem_ipsum">Die kliënt is baie belangrik, die kliënt sal deur die kliënt gevolg word. Vir die sjokoladeslaai. Maurice
        lewe, die pyn is soms \'n korporaal, die gelag van die pyn moet gelees word, laat dit baie vaste eiendom wees
        Ek lag nie eers nie. Maecenas was nie \'n lid nie, behalwe, of so is gesê. Die klas is geneig om stilswyend en vriendelik te wees
        hulle verdraai die oewers deur ons huwelike, deur ons himene-projekte. Dit is vleiend vir tieners
        diam, of rutrum tellus vulputate quis Sommige mense moet gratis busse, finansiering van die spelers van
        om van te versier Maar CNN is soos \'n gratis aanlooppoort. Bly in die genoemde land.\n\n
        Soms word die massering vooraf gedoen. Sommige het nie eens \'n kursus nie. Dit is \'n wonderlike resep vir siektes. Ons leef
        die nood, dit is \'n kwessie van nood, die lelike spelers het hom geteiken, maar in genoemde streek pyn
        ook nie Morbi was die land, die proteïen was soos \'n slaai, die teikens van die ontwikkelaars. Soms word dit verwag
        honger en voor hom die eerste in die keel. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        salaris Gebruik die boot op jou gemak, en moenie die vragmotors vrees nie. Maar die grootste aanhangers is nie die pyn nie
        hy benodig \'n drankie of huiswerk.\n\n
        Maar soms die tortor nibh, in die pyle wat sag lag. Gesels met my, laat dit \'n storie wees
        maar die skrywer is sag, nie lelik nie. Geen gratis proef nie, vir kliniese doeleindes of
        werknemer as Fusce vlei geen tincidunt, wat omgee gratis en maklik. Voltooi
        nou en dan die wet, en die vrees vir die fermentasie van die amp. Daar is gesê dat die bed van die kat
        Lacinia gaan pret wees, hoe hartseer is dit nie. Môre sal ek vir jou \'n uitslag gee. Teken nou in
        sit dit in die boks, maar Dit is \'n wonderlike basketbalspeler, in rou. Maar van die kinders
        is.\n\n
        Aenean wil nou hê, maar Lacinia is hartseer, maar daar is geen basketbal-spotprent nie. Selfs uit \'n vergiftigde boek.
        Morbi laoreet, tortor sed facilisis varius, nibh orci rhoncus nula, id elementum leo dui
        nie die internet nie. Trouens, die skrywer van die casino is baie sag. Elke element van gratis sokker is gerieflik. In
        eros nisl, belegging of belegging en, sjokolade van mauris. Kinders is van nou af anders,
        wat die geld belê en Dit het twee kliniese doeleindes en is die skrywer van die ontwikkelaar. Maar nie spotprente nie
        baie Nou, wie wil adverteer, \'n kursus hou en \'n werknemer wees. Die siekte sal hom volg, a
        plaas diam. Selfs vulputate dignissim convallis. Dit behoort aan die einde van die dag vol pret te wees
        vallei.\n\n
        Boot op my trokke. Kinders leef op oudag en kleinkinders
        verwagte honger en slegte behoeftes. In die loopbaan van die boog as \'n sneller van pyle, in die punte van die massa
        swanger Die kinders van daardie streek van die hospitaal. Dit is volledig gesê, maar dit is in \'n notaboek gemaak,
        Hy sal net so vrylik agtervolg word, in sagte niss van maar nislis. Tot die grootste korporaal
        lede Dit is tyd om die land te drink en nie die land nie. In \'n dek is daar geen Tot CNN
        vry of nou die resultaat, wie kan tincidunt nisl eleifend. Môre moet ons drink uit \'n regverdige rou
        voorportaal Fusce het vir die vrye man wat die grootste was, die dignistis van die lewe van sy lewe gesê.</string>
    <string name="splash_logo">Splash Logo</string>


</resources>